[JB] snapchat成日無法連線

貌似jb左既就會咁
點算 又唔想升ios10

裝個NoSub

得左